唔明點解21日會系元朗遊行？

唔系銅鑼灣遊行咩？
元朗唔系遲d先咩？

邊度收風？

系你老母 又放假料

721 銅鑼灣
下面唔好回

而家啲消息有啲亂，請問有冇最update已拎不反對通知書既發夢時間表？

FB fake new 黎
之前跟本沒plan去整頓元朗
而且e家搞元朗衝突會更大

弱智就走啦

轉左地方，有不反對通知書咪？